香港地其實係唔係真係咁鬼死多大學生阿？

我玩CMB app 屎個撚個都話自己係大學生，real ng real 牙